覺唔覺鍾意食咩快餐店代表你係咩人

美心=社會垃圾
大家樂=社會垃圾
吉野家=社會垃圾
麥當勞=社會垃圾
KFC=社會垃圾
牙活=社會賢達

同意

大家食 J 呢？

Mos burger

龍門冰室呢

漏咗
Mos burger=社會賢達

大快活駝鳥肉飯好難食

龍門緊係社會賢達

光榮呢

唔使問啦ching 咁撚好食

On9 post 拉

加藤屋
Sukiya

係咪變咗condom

阿四快餐

牙活

鐘意食血味饅頭

分化 拉

M記 KFC = 念舊 長情 飲水思源既社會賢達